呢邊召唔召喚到樣子巴打:)

你

的

樣

子

如

冇圖都召喚到？

加圖比啲誠意好喎